武漢鑼鼓響一遍 聲稱無肺炎

武漢鑼鼓響一遍 聲稱無肺炎
武漢大街多通暢 個個都避嫌
哮喘聲 咳嗽聲 響徹窮鄉縣
武警捉鳩你 困你幾十年
高官個個慶功宴
皆因百姓易欺騙
年年一獲 一獲肺炎

武漢大夫講咗一句 屍體無人抬

潮爆人

再有南山鳩噏多句 月底就會完
生番周圍躲 將毒傳開外
強制影你CT照 肺裏都是炎
新春相聚共歡慶
蝙蝠蛤蚧野味宴
年年一獲 一獲搞掂

邊間教會

武漢鑼鼓響一遍 聲稱無肺炎
再去食下蝙蝠宴 個個樂綿綿
咳咳聲 棺木聲 響徹閻府殿
齊聲恭祝你 爆發新肺炎
蜂蛹蜢蚱 共歡慶
竹鼠刺蝟 共歡讌
年年都食 福壽延綿

呢個版本屌打樓主